禪卡幫你解難題

主要睇現況同埋心理層面點樣解決
預測嘅有緣就會幫你用其他方式睇埋

直接tg我 留底你想問嘅問題就可以
一個ac只限一個問題

收皮啦收皮啦收皮啦

多謝你呀 幫你推下

樓主分析得好準
好nice 唔會hea答 推！

好準咁講得出我嘅狀況

竟然好準講到以家既狀況！
下年再同你update情況
聽完之後有咗方向應該點做，希望咪再傻落去

講中好多同對方現況既野
一月再同你update 唔該樓主

樓主好有耐心👏🏻
幾準

絲打占牌到解牌成個過程非常detail
又會比未來參考方向你
有疑惑不妨搵佢幫忙睇下呀

樓主好有耐性
幫手推一推等多啲人見到

樓主把聲好好聽
解答得好好，仲要好準

感謝大師幫我指點迷津

好準👍🏻又要收拾心情

樓主好有耐性分析每一隻牌, 而且都好準. 有問必答

多謝大家支持 太多人搵我喇
會按順序覆

仲有一位叫wuh嘅絲打
你應該較左唔俾陌生人回覆
你send俾我嘅message我覆唔到啊

多謝絲打咁夜都幫我手

好多野都好準啊
多謝絲打幫我
成為我既指路明燈

多謝你俾到指引我

幫推

樓主唔該你

推一下唔該絲打

推推 樓主講嘅野好準
同出面俾錢塔羅一樣嘅水準 唔會因為免費就hea講

絲打講得好準，講中咗好多
仲鼓勵我，話比我聽我遲啲會有斤嘅改變
好多謝你

好準！！
而且真係幫我解決到我個心結

感謝絲打詳細解釋，講得好準呀

推樓主幾準
好樂意解答人問題

多謝樓主咁夜都幫我解題，感覺上都幾準測到我本來嘅性格，希望其他人都可以得到佢地嘅答案喇

強力一推，絲打講得好詳細，建議都好明確，不過要注意身體健康

推，真係幾準把聲好好聽

推，真心好準🙏🏿

好少唔洗課金都會逐隻牌解曬
樓主覆得好快仲要勁準勁詳細
聽完之後個人真係定啲同放鬆啲
多謝樓主

有咩可以問

多謝樓主分析 分析得好準 好有耐性
多謝你願意解答一個唔識得嘅人嘅問題

一句講曬準到傻 但勸大家玩之前面對自己真正既諗法 唔好自欺欺人

俾個叻你 肯面對現實嘅人唔多架 乖

感謝大家支持
真係太多人tg我喇 完全冇諗過
暫時到琴日凌晨前嘅已經清到一半
今日先add我嘅就等一兩日喇

再之後嘅請add新tg

把聲好好聽的絲打
解得好準 感謝

絲打講得好詳盡又好有心機
大部分都講得好中 把聲又好聽

好準
連對方今日講過嘅 都可以直接講中

樓主真心癲
好多位都中咗
聽樓主話唔再搵了

多謝樓主！好準阿！問關於事業既野，完全批到現況，希望將來會好似樓主預測咁絕處逢生！

推

晨早未訓醒係巴士恰
一聽到絲打幫我占既野即刻精神晒！
準到我係度估係咪我識既人
多謝晒
希望可以避到呢一劫
一定會再搵絲打幫手

好準
多謝絲打

今日到呢度先
未覆個啲可以等多一兩日
要留返時間輪課金睇再詳細嘅巴絲
請大家耐心等吓唔好不斷炸我

絲打好準，我係出面都準過塔羅，今次真係好準。絲打同培羅牌都係咁勸我,但原諒我執迷不悔。最後絲打把聲好好聽

真係準真係就到切身情況講到個狀態出嚟
而且真係好有心 唔係hea答
好值得推介

推~

好似已經add唔到了

Add返本身個個

你係咪開心到係咁打錯字

實不相瞞 我仲有百幾個未覆
俾啲時間我 唔好見我冇覆就del msg/係咁炸我喇唔該

好準啊 絲打好有心 完全唔hea答
我知要點做架啦 多謝你

唔知你up乜

模範答案 要貼堂
希望你可以幸福快樂

乖喇 俾個叻你

絲打解得好清楚 好仔細
同埋分析既野都十分準

咁你down返咪得 同一途徑再留資料

輕輕一推 絲打好有心覆

絲打講現況個啲真係好準啊！感謝解答

多謝曬 幫你推推

準嘅
課金都抵玩
放個心出去占得準d架
好有耐心解答 返嚟正皮

準
Pish

話說我睇完呢個post 之後自己走去上網試下
結果有2張牌同樓主今日幫我開嘅牌係一樣
不過樓主解牌好過自己就咁上網睇

其實呢啲嘢你自己信先會更加準
如果唔接受結果而不斷占卜
咁又有咩意思呢 係咪

我信呀，不過我上網占係早2日嘅事，但自己唔識解牌所以get 唔哂佢講咩
但你今日講完我先知張牌可以咁解

雖然唔知你係邊位
咁樣即係代表你要接受現實喇 整定

Push

你未同我睇哂㗎，我應該係你今晚最後果位

哦哦 課金絲 咁星期六再傾

好，等你覆

Push 真心準，連冇提過嘅嘢都講到

多謝你啊 分析得好詳細

真心吾hea覆
等耐d都正常

真心準，絲打好好人又有耐性

問事業
9月in左份正苦工，12月會派彩，想問下會唔會成功考到

今日到呢度先
暫時仲清緊星期一二嘅msg
未覆個啲可以等多兩至三日
要留返時間輪課金睇再詳細嘅巴絲
全部都係跟時序覆㗎所以唔好自己係咁推 會遲左架

推 好準

推 絲打講我好準

幫推 絲打都講得幾準

推 到半夜都好有心覆我

樓主好有心機覆
而且講中咗我心理層面
喺問題上搵到新方向

多謝絲打❤️解釋得好詳盡
而且好準 完全講中我而家諗咩

絲打唔知你覆到星期幾？等到頸都長

星期二！ 你再hi下我喇 盡量幫你早睇

樓主講得好詳細 而且有啲位真係好準

推 絲打又準又有心機

係迷失時得到一個「答案」 就係對自己最好既解脫

多謝絲打

P牌空氣推

真係幾準唔該晒絲打

幫絲打推下post

都幾準嘅我個人覺得

幫靚聲樓主推

你邊位 咁支持我
靚聲王～～ 請坐低～～

今日到呢度先
暫時仲清緊上星期二嘅msg
未覆個啲有時間可以hi下我
盡量幫你提前睇一睇

要有心理準備就算睇完想課金都冇即時
課金條隊都好長 俾啲時間我

再次多謝大家支持

支持下靚聲又準嘅樓主推po

支持樓主 把聲好聽
同埋都好準下

樓主仲有冇睇舊TG Account，因為新個個Add唔到

絲打好準，原諒我比你既問題我已經有答案，但絲打既卡真係反映出2個人既表裡，想承認既，唔想承認既都照晒出黎 。 除左100分，我打唔到其他分數，thx

g持 唔會hea答又好準
希望比更多人知 幫推

平時自己都有玩開塔羅
禪卡第一次試
不過真係睇心理狀況睇得好準
幫樓主推post

樓主把聲好好聽

第一次玩禪卡心理個part準到嚇親，準備課金支持下樓主

仲未到我

Hi下我

睇心理真係好準
幫絲打推下post 唔知深夜仲有冇迷途小羔羊呢

多謝絲打
絲打把聲真係好好聽

真係好準，講中晒啲情況，多謝絲打比到個答案我

推下post 講心理都幾準thank you🥰🥰

推～多謝絲打好準確咁講出現況同我諗既野🙏🏻

推
絲打講嘢溫柔得嚟又好笑
但係講心理嗰part幾準，講中晒我嘅性格

再推一推

絲打幫我follow up嘅時候解釋得好詳細，都點醒咗我好，多謝你嘅鼓勵

邊個咁衰！有人讚我就dislike 笑死我

推
講中左好多關於我嘅嘢
樣靚唔靚我唔知 但聲一定甜

推
講得好中

推一推
好準！講中哂依家既處境同諗緊既野

好準！幫推

以前D野講得幾準
又跪又拜

幫絲打推post好準～又好肯解答～黎緊3個月希望真係好似你講咁

推推推 樓主真心準 同現實一樣
有少少嚇親
多謝哂樓主先🥰🥰

pish
絲打分析唔錯

我到今日先清淨少少課左金嘅巴絲
好多謝大家嘅信任 睇完一次就即約時間再睇
呢幾日我都唔太舒服 冇乜點清msg啊
大家預要星期六日我先會再清得返先前嘅巴絲
未覆個啲有時間可以hi下我
盡量幫你提前睇一睇

再次多謝大家支持
如果等得到嘅 我一定唔會hea覆架

之前搵過絲打你幫手占卜有關感情嘅問題, 除咗講心態準之外用字仲好生動幫你推一推

絲打好有心機 講解得好詳細 推

好準 講中哂我諗咩

現況分析得幾凖！推

感謝絲打詳細解釋，講得好準呀
推！！

感謝絲打分析
推po

樓主好耐心詳細咁解牌 仲要好準!

thx 絲打既準確分析

感激絲打肯抽時間解答問題
本身無試過呢啲嘢
真係好準 完全中曬

㩒錯不推文唔好意思

講出了我同對方既心中想法，雙方既地位差距，整體黎講對成個現況都講得好準確

樓主好細心咁幫我講解每一張牌
同時又講中咗好多我同佢嘅現況

多謝樓主
Btw樓主把聲好溫柔

多謝你獻出初體驗啊下

推下post 講得幾準
Thanks

多謝樓主熱心解答我 我覺得大致上都準啊！

絲打好好人專登抽時間幫我睇下未來感情問題
唔係講啲大路嘢
啲細節位準到難以置信
解答咗好多問題 比咗少少方向我
感激不盡

感謝絲打抽時間
無論自己 對方定講段關係都好準
支持支持

手快撳錯咗

多謝
都幾準
幫到我

推多次

推推推

推！！

樓主好準🙈
講中曬我個心態

樓主好比心機解牌 支持！

我都準到嚇親
仲要都講到幾詳細
講中晒啲嘢

推！

推
現況同對方嘅野都講得中

真係好準！！！

幫絲打推一下

解決曬我心理上問題

多謝

感謝絲打
都幾準

再推

好準

真係要嚟試

真係好準，俾的資料唔多都講中晒